[共占斷腳撚屌仆躝] LA Lakers 反送中黑警死全家777落地獄討論區 163

猴d 防守真係勁

罰球唔掂

AD d low post 1on1 真心廢

LBJ真係好勁

當值尾到

嘩 咁都唔入 廢到...

個框都唔鍾意你呀

又係我皇LBJ組織

GReen 真巨頭

猴

green

Green

GREEN

湖人咁多射手得green靠得住，其他全部垃圾

green for 3

防得好

23 號出黎喇

KCP

幾緊張

win carushow

Green手肘個紋身 型撚到

Kcp咁撚on9, 正負值竟然唔係負

kcp垃圾時間都好靠得住

都係騎士咁 23號加射手

有猴既禁區防守真係好好多

Kcp 真係垃圾時間先好岀

有屎綠bradley夠了 kcp可以躝未？

係lbj

入唔到po 嘅kcp 勁過klay

仲要成隊得kcp有交易否決權

已經唔洗出mcgee la

真係撚樣黎

死撚開啦，共狗都奶

屌打mcgee

一波流未

mcgee 防守放題

kcp換d rose不如

廢老layup慘不忍睹

都好 rose 都想打playoff

Dlo嗰種廢

猴唔落手就靚D

落定注
廢老大三元輸波

嘩共老

廢 ??? 老??????

屌，好撚型

一早要咁啦

WA.....

廢老回春

屌你廢佬

廢老

大猩猩

好撚大隻

原來廢老仲入到樽

係勁既

熱火占

射左

lbj痴撚線

佢之前hea 打

AD終於識防守

咆哮個下好似猩猩

好快 冇人追到佢

喊嗰陣都好似

呢球咁唔 廢老既

卿本佳人
奈何奶共

我都想講勁似

上年又唔見咁落力

退貨

黑哨

屌你AD 黑洞黎

廢老見有大三元攞幾落力boxout

-6

屌。成隊加操3分啦

我就係要呢啲火

luka個頭

DH個下巴咁撚勁

爆頭

抽水

鳩猴撞到個咀都未撚喊

SOFT

DH個下巴可以爆頭

下巴硬到

全身都係肌肉

嘩屌AD咁都5成

屌你共狗平時點會咁搶板

又大三元

ad fade away

唔boxout又俾你話hea , 講撚哂

羅狗啲防守

球球都ad單打

打左幾多球ad

硬係覺得廢老拎三雙多數輸波

AD真係好飄忽

佢做咩都係錯

呢場win到真係有運

當值好撚勁

睇你地討論真係以為輸緊30分
控制到比分110內防守已經好好

爆唔入powell

luka

屌

廢老架呢球on99

邊撚個天才搵AD守當值

4個圍當值

屎綠真係屎綠

lbj同green夾乜撚野

GG

GREEN點解走開

冇啦

燈一燈先 已輸

Green 洗鬼夾咩呢下🧐有猴係底

輸23號

痴撚線AD要上到3分線 1on1守doncic

AB0今場炒幾多中距

唔撚foul ? on9架

笑死人

仲有機會

戰犯係邊個

心臟有d弱

還我波b

kcp frank vogel ad

輸波未

可能想搵個無咁準

有冇人識射波嫁屌

AB呢個平時食硬 呢球淆咗

其實dallas今季幾有睇頭
今場輸都好正常

今日冇🤫

Ray Allen上身plz

當值今晚點訓覺

算叫做博到

廢老一定STEP BACK 3 完結比賽

3分 23.4%
多5%已經贏左

全隊lan去練射波啦屌

唔出kcp 同 daniels 洗打得咁辛苦

ot

直接返更衣室沖涼

LBJ 射啦

空左都唔入

冠軍綠

真巨頭

Green真核

CLS green

我屌 好刺激

真心要靠green

屌。。。

痴線

屎綠

勁

Greennnnnnnnnnnn

依球屌唔屌我皇傳波?

廢老竟然唔射

RAY ALLEN 3

經驗
咁都可以冷靜fake 一下

廢中剷果陣仲想屌鳩佢

正式宣佈 呢隊除咗green之外
邊個都屌得 係green 唔得！！！

頭先邊個話請Ray Allen上身

Geen 叻仔

廢老又一次靠三分射手carry

傳炸彈

屌！

YES

green救咗佢屎忽

Ab0要學下綠大心臟

驚食死貓

屌你，好睇到呢場

救全家

自己上咗就on9

聖堂射手

呢球應該係做比GREEN
猴幫佢PICK左

廢老要搵最合適既人射 自己射唔到架 睇左咁多年化曬

我都唔知佢剷黎做咩 點知又比到位佢

好撚勁

係

真係明顯戰術做比綠 好靚

綠

2K20 轉GREEN射姿

Ray gun

呢個play真係
究竟係計好時 平時練開定臨時做出黎
好撚痴線

屌
向住隻腳黎掟

上年呢d波 炒硬
好感動

其實對面有失誤呢球,lbj鏟入去咪放佢,5個企晒出面守3分已經得

真，今個夏天最佳引援了

對面防守7 仔 double team LBJ

GOOD PLAY
禾一定做唔到

吾皇依球助攻恐怕MJ練一世都做唔到
吾皇=GOAT

唔記得係LEAD緊3分

你地覺得呢個PLAY係邊個教練定

呢個PLAY做得真係靚既

對面隻42都on9 走去夾底

Wrongdo幾時復出帶Bench

kidd

walton留落嚟

真 俾佢剷入去執兩分咪收得工

其實傳得好差係隻腳位屌，係green handle 得好

AB0 jmg

係MJ既自己射入左啦

其實猴拉左curry一下

禾

禾仔有冇一次第4次畫play係做到？

輕鬆

係贏猴同green 醒

無

42 25仔黎

kcp quick three

cry baby doncic

AD又入

air ball

ad: 不讓了

AB啲防守真係唔話得

畫面都未轉到又入

防守好強 今日中距失準

今日十鳩幾個ast , 應該全部炸彈

pull up果隻

雖然myboy 係傻鳩
但佢應該可以出多幾分鐘

會唔會上到20

中槍咩屌

廢老尾彩

唔會啦

LBJ !

廢老mvp

到廢老單打

yes....尾彩咗3x分啊

羅狗鳩射籃球仲要唔撚防守

真心呢個唔係and1

🦍

達拉斯今年真係好有睇頭，不過經驗唔係好夠

5個MJ都冇可能守得住吾皇

哈哈哈哈哈哈哈
收撚皮啦sunny

西一了

好彩你無睇

foul 撚咗停咗再上
咪撚嘈啦奶共狗

LUKA乜鳩都抱怨

傻閪James

屌究竟KCP條撚屌點解可以喺湖人生存到咖屌

仆街

出左街無睇cup撚左

垃圾時間先識入波

當錫+波辛,
再後生啲既共狗+AD

Fox

兩隻腳重係地都可以吹and1

Ad吹大咗

底角漏夠未

占3

sunny 收撚皮!!!!!!!!
波都唔撚識睇

傳左俾馬

獨角獸都幾撚廢

廢老take over

good pasd

廢老早啲上力咪唔洗OT囉

吾皇史上最強

加感嘆號威d咩on9

on9

共狗三分都9中4

共狗突然上身搏乜

25仔

盲反撚sunny
你醒未啊?

如果今日有鏵哥
肯定j 到出血

炒樽

係咪入咗

老了

咁都炒

大帝話畀luka 聽邊個係nba第一人

屌你炒樽

果球都可以話無+1

POR狗今場對住古仔好似無入過

Danny Green

好彩foul

AD

ad無限背籃單打咁同係pelican有咩分別

屎綠先係第一人

37p 11r 16a 廢老

屌那星d on9 奶占狗真係冇撚腦

又贏

佢有LBJ 幫手拎分

柒禾就快可以破處

C7

睇下班隊友先

messi diu打

你學下打籃球好無?

吾皇

屌那星d on9 反占狗真係冇撚腦

danny green

當值等完場問共占拎簽名波衫呀

blk 撚咗

係咪又想刷夠40分

所以話呢，隊波無左呀奶真係唔得

luka 又上了一課

今次撐你老sunny
ON9先迷占

猴活真係幾唔錯

佢點都係核心黎

老你老母!

doncic返西班牙揾老母喊啦😂

共占今季罰球真係好左

點解而家先知

牙羅3節30分

球絕殺個42做咩鳩夾入黎

成熟

mvp
mvp
mvp
mvp

繼續盲目 自己要矛盾就無睇波 鍾意嗰隊波有LeBron carry 又要憎咁支持對家支持啞狗啦

冇左bjai, d77冇人守得住

睇羅B

BOA阿婆
SUNNY 阿嬸

22中9屌你老母
仲要守到patty mills變kaiv

最重要係kcp坐低左

P牌狗

廢老無40頹左

Please don’t blk me

差一分40竟然唔拎埋

占狗早一兩個禮拜唔撚上水?

21分鐘2分

G

睇吓禾同NOP幾柒咪知上季邊個累邊個囉

哇 我中出佢

ok

中肯

隻猩猩今日食左中國制偉哥預計下場回塘

呢場好好睇

禾子今場嬴唔嬴到
定會俾人絕殺

Kings首勝

green 有D ray gun 既影子

搵人拉KCP啦廢物

未

要儲氣呀

燈撚到

有幾可見到湖人可以有個位弱點攻擊人 ad單打唔好fadeway就球球食硬人

應該會輸

羅30 3 8都輸
垃圾勇

嘩
北卡真飛鷹

全靠佢救駕

禾蛇要贏了

kings 加油

系

尻啤吹大左

保得住屎忽

佢啲防守 一係跟唔到 一係對錯人唔撚mark

佢幾球俾人守到off 曬

盲反

會唔會比人絕殺

贏禾b冇機會set plan

太子

米嘈

佢fadeway球球柒 佢拉後射都ok 其實轉撚到入去唔入都有foul la

禾終於贏

太子禾真心有料

set 咗不過炒

仆街
而家邊隊第1

有冇機會坐一坐榜首

岩，AD應該入去強姦個底

上年夠上到第四

FAKE起左就撞埋佢啦
咪嘈

湖

第一隊攻入雀屎100分？

reb: DAL 61 LAL 41

條共狗廢老垃圾fans自己出去開post啦屌你老母

Topic叫你個垃圾偶像斷腳都重入黎犯賤狗黎

佢識傳返波出去已經夠
下下硬上

垃圾馬-6

西一

我地有KCP
禾子有ariza 32分鐘0分

上季係迫害我湖yc先特登射失

我湖唔賣垃圾

手都無起過

無起手無失誤

屌岩岩起身 咁廢要打到OT先贏

唔介意互換

yes, kcp 有自知自明就好

互換算
舊隊友做教練有心結

應該第一到永遠

81-1 is coming

有甚麼偶像就有甚麼球迷

其實真係估唔到今日會贏

改啲咁嘅topic好似唔係幾好喎

禾仔逼害前隊友,係咪想waive左佢送番比我地

麥基係咪正式收皮了

感覺佢出場成日有餅食
但猴就冇

不了，等另一隻iggy狗

狗與狗迷不得內進

下下都AD單打
用猴護框仲好

Dlo食屎啦

ad防守好撚屈 por仔完全食塵

3分 籃板 都輸咁都win 到

羅狗

Chriss弱智仔

鳩猴執屎嘅好處

D垃圾隊友樽都炒

我地贏老占

佢搭ad

死番去水鳥區

My boy守波麻麻 緊要關頭用猴好d

Tube8

哈 羅狗被雪

水鳥搵B守POR

冇錯上年myboy+kuz 籃底放題

潮板上年見仲反緊占
依家一見件廢佬奶共
就即刻跟住跪低含

幾多年無試4-1開局

原來禾開左齊

淨係輸咗俾19-20 NBA冠軍

呢度9成反占
除咗幾條生面口傻鳩同力羊

9/24
幾撚時先識剷籃

咪係 叫佢地要撐奶共猩既自己開個區喇

係湖人球員我就like👍

kcp?

比啲骨氣喇 我都反占喇
人地奶共奶到出晒面 真心不了

點解會出返羅神出嚟追分？
呢啲分差羅神幾球三分咩都返晒嚟啦

輸波都咁開心

各位巴打 食埋lunch港島見

數據上反映唔到嘅實力/影響力

好似話係偶像黎

金塊時代lawson 就得

+-王

防守都未識

場均air1球

白撚痴 ddr white mills無一個唔打爆佢

聽日rozier應該至少30分

鍾意隊波更加憎佢 好波但雙面人 做衰隊波個名

收到風羅狗係更衣室俾GREEN打

偶像
睇LBJ 打波大

抵啦食屎狗

占蝗越反越勁
壓住2條友衝入去入樽好撚恐怖
仲要有三分
三分依一點字母哥唔進化既話
都幾難同占蝗比

今年候活真係好正

佢依家睇住黎食 ,頭三節比晒AD 打 唔掂自己第四節爆

上年d 原地stepback fadeaway 3 睇撚到嘔血

今年全民皆兵kuz分配到18分鐘

restriction

禾狗死全家喇屌

冇左b個垃圾，做戰抱
清一式屌奶共，
舒服到

唸起上年同樣既最後一分鐘，同樣比人隊球三分反cup，熱血豬波

收嗲啦屌你老母

點解反就唔比人睇波 咁撚霸道

再講多一樣
今日打完4節比分103比103
其實係依個世代黎講係好好既防守黎架啦
拖慢黎打對湖人依隊老人隊黎講係優勢
睇下其他隊打到成156分
依加湖人可以話係有全個聯盟最強既內線防守
加上睇得出上下一心要冠軍
連侯活心態都咁好
不得不說占蝗向心力令隊友團結力量係好強
依點艾榮真係學唔到

撐得沾狗都係傻閪嚟

打埋to都唔超110，主場的話又有taco食

廢老playoff mode?

心痛我b 仲科勞緊牙古呢啲259
牙波一早都Un左

外線防守其實都有 ab+green
不過係防鋒線有啲吃力
Kawhi pg gianns 都應該守唔到

最驚喜真係猴，完全冇諗過佢對湖人有咁大幫助

個心態同d藍絲一樣咁on9 藍絲：咁唔鐘意政府 咁多投訴 離開香港lo

其實最大鑊係對住d oversize既pg

落台階姐

睇Green 3分OT 個replay
鳩猴拉撚住Curry

個球證

可以反佢場外
但場內既佢反乜撚?
咁同班無腦藍絲有咩分別

場內今日唔妹姐 上季妹撚到
逼鳩我b打無球

真係無諗過佢完全放低身段

場內更加要反啦，

無料扮四條，打左10幾年nba 都俾個二年班sm.

咁多年都係屈身體質素

今次真係 坐過山車咁
上上落落

Anyway, kuzma防守進步左

今日第1節未一樣hea到pk咁
幾球都碌7咁企係籃底 唔補防

記得有場佢俾齊羊狗咁撚

屈身體質素屈到佢依個年齡都屈到 你試下
佢d射波都係身體質素屈返黎

Bjai 好單純
淨係想打好波

條共狗廢老垃圾fans自己出去開post啦屌你老母

Topic叫你個垃圾偶像斷腳都重入黎犯撚賤狗黎

真湖迷有邊個迷占
快撚d打埋呢季退休啦 迎接我b回家

自從08 09 10後 今年我湖係西岸第一

明明上季都叫d 奶共狗自己開post ......

唔否認奶共既實力，但plz躝

你不如睇下著james波衫入場睇波嘅人有幾多先啦

駁唔到

一早講左出15-20分鐘

活塞要打playoff冇咩問題，D rose留喺活塞有更多機會，黎湖人只會比奶共占撚

MJ贏撚咗啦，使打到咁咩？

呢個組合打落去真心好勁，可能係下世代最勁二人組

KCPrison

唔睇了
總決賽Game 4先叫我

大飛狗lan

知唔知35歲嘅kobe喺邊？

醫院呀！

你指奶共？

35歲Kobe 幾多冠？

狗鼻。。

垃圾勝利球迷 死撚開

horry > kobe ? lbj ?

兩個，癡咗3個

諗起今日球絕殺 由本身既KCP變左做屎綠起手就舒服哂

正常人唔會咁理解
當然係一籃子因素啦

反啦 反啦
呢個潮人區捧完奶共占之後
依家連kobe個神主牌都敢郁啦

心機狗牙古科勞埋廢鳩呢啲垃圾
B波心都唔能科勞..

無睇波收皮啦

廢過自己d無謂follow

如果當初係留b 仔，換走奶共狗，你話幾完美

Follow咗羅狗

又熱血tank多年

真大膽

Ball lor b 根本完美鐵3角
一個冷靜但唔毒
一個撩事鬥非
一個靜但好有雷，又打得

mavs bench
想像唔到呢球係喺主場會發生咩事

今日嘅top 2 play
鬼佬叫佢BALD MAMBA同saitama

吊牙b最極都唔能科撈..

羅就需要科勞既 迷羅會戰勝歸來

ching係邊個分身

我唔係邊個分身 正常人都會迷羅啦

Agger 少煮回家吧

無限潛力

真湖迷冇可能鐘意臭占

B仔 VS CP3

Draymond Green will not play against the Hornets tonight. He sprained his left index finger vs Spurs. D’Angelo Russell is questionable because of a right ankle sprain. Skeleton crew.

下

Holiday都幾垃圾

我湖睇住勇士散band會唔會好開心

真心廢....

Brandon Ingram asked for a sub earlier in the quarter and went to the locker room and hasn't returned. Not sure as to why.

屌你唔係又傷呀

羅狗又傷 勁b又傷 幾時先到廢老

B撞到個頭 應該唔係傷

Siu 4

都話左個病壞打多過50場先講架啦

佢俾人撞親個頭呀

少煮傷乜

＂39分12籃板16助攻＂
＂我過氣了👑＂
#復仇賽季😤

－LeBron James

-

今年開季當LeBron James與湖人輸給了Kawhi Leonard所率領的快艇時，很多人都認為他老了，過氣了，不再是聯盟最強的競爭者，然而說這些實在言之過早，賽季第一場就這樣下定論，一點意義都沒有。

縱使LBJ即將35歲，體能狀態有下滑，但靠著技術與經驗，以及只要他想要的決心，這位老皇帝肯定還是聯盟最具主宰力的球員之一。

-

然而今晚不得不說，LeBron真的是被Luka Doncic逼出了『季後賽』模式，那股與頂級球星競爭的好鬥心，催生出今晚他的紀錄之夜。

LeBron也在自己的instagram動態轉發自己的數據，並且自嘲寫著『我過氣了』，以此回應那些認為他職業生涯已日落西山的人。

-

這場經典之戰，LeBron James全場繳出39分12籃板16助攻4抄截1阻攻，整晚彷彿年輕時期的坦克衝鋒屢試不爽，強大的力量、一流終結力不停入侵獨行俠禁區，其中一球攻防轉換反打的推進，更是猶如猛獸出閘，以殘暴的雙手暴扣做為終結。

而看著Doncic用後撤步三分吃他，下半場LBJ也讓人感覺要做出回應，開始在三分線開啟火力，也同樣秀了一波還給Doncic，並且在運籌帷幄組織全場上，兩人也不停帶領隊友打出好球，詮釋何謂頂級Playmarker。

-

兩位年紀差了快15歲的超級天才在那互相較勁，激起頂尖對決，今晚真的是球迷大飽眼福的一夜，這也讓LeBron James與Luka Doncic都在此戰寫下許多紀錄。

🏀首先LBJ成為湖人歷史上，繼Magic Johnson後首位砍下30分10籃板15助攻的紫金球員，更是唯一的『35-10-15』。

🏀並且LBJ經過此戰後，也成為歷史第三位至少有30次得分30+的大三元紀錄球員，另外兩位應該不用多說，就是‎Oscar Robertson與Russell Westbrook。

-

🏀且根據湖人官方報導，LBJ也是繼1974年後有統計抄截紀錄後，第一個在單場能有39分12籃板16助攻和4抄截的球員。

🏀正所謂英雄出少年！Luka Doncic今晚也不惶多讓的繳出31分13籃板15助攻1阻攻，這不僅創下了他個人助攻紀錄，他也成為歷史上能對湖人拿下大三元最年輕的對手，而生涯已創下第10次大三元，更是NBA歷史上唯一能在21歲以前達到此門檻的球員。

-

賽後不管是球風、技術與智慧都有相似之處的兩人是非常英雄惜英雄，除了相擁外，LBJ更是在抱著Doncic時直言說道：

＂你可TMD真是個狠角色＂

這句話無疑是給Luka Doncic最高的肯定，並且對於看到一個外籍年輕人可以帶給聯盟這樣震撼感到開心，並對於Doncic視他為偶像感到欣慰：

＂你永遠不知道你會激勵到那些人＂
＂這一路走來我都希望能激勵下一代＂
＂我就是用正確的方式打球＂
＂努力讓隊友參與進來＂
＂我能夠激勵一個不是在美國生活的孩子＂
＂這真的非常特別＂
＂且我也見識了他的本事＂
＂不僅能自己創造進攻機會＂
＂還能帶動著隊友們＂
＂那就是對於籃球最純粹的熱愛＂
＂能夠看他打球實在太美妙了＂

-

即使輸球不甘心，比賽中多少有些爭議與經驗不足，但能夠激起這樣較勁的過程，打出一場相當有紀錄性的經典一戰，Doncic賽後還是很高興，並且對於能與LBJ對決感到開心，尤其如此肯定鼓勵他：

＂這對我而言是很瘋狂的事情＂
＂我一直很支持他＂
＂他從一開始就是我的偶像＂
＂我能夠在這樣比賽中與他同場較勁＂
＂以及他賽後對我說的那些話＂
＂這對我而言真的很與眾不同＂

⬛我的Instagram
➡
✏️ HBK

湖唔賣垃圾，賣玻璃

玻璃換玻璃

水鳥

吹漏兩球

羅狗詐傷 唔想帶廢隊

又要迷湖
又要反隊內第一人
咩心態

好型。。。。

終於講人話
以為你同學友boa係同類

Right ankle sprain

咪屈 我迷禿

禿第二人

Ad第一？

美猴王第一

邊個第一人?

Lakers with Kuz
1:0

dame勁到唔識炒咁

最尾炒咗囉

臨尾個球都入就唔使玩啦直接頒冠軍比佢得啦

羅狗入到

屌你老母同一個人分咩場內場外 係反就反曬㗎啦on9
懶係中立 收皮啦

老大

姐係狗鼻你係盲反囉

睇咗琴日嗰場，啊禿嗰球士氣入樽真係打開反勝之路

是

Road to 蝗潮

Kuzma 防守有冇好咗

勁過啞狗

咁都唔係好難啫

守到por仔成隻狗咁
應該同全盛ben wallace差不多

Ben wallace守死過por仔未

守死過潮人名叔shaq and malone

又駁你吾刀....

Malone博痴冠回塘老野

Shaq唔識射波梗係易守

Dame d大心臟3分應該係all star入面頭幾名
心理質素真係好好
不過真係唔知係拓荒定佢自己問題
拓荒自從LA佢地出走之後都冇乜star

roy

如果佢地多個Tobias harris咁既前場，會即刻升一班波

Roy 好可惜

一開季班沾狗又返入嚟

幾時斷腳

有Roy 就唔會抽到lillard la

roy真心好撚勁

學友還耳

痴撚線

成頭血仲上到網

聽日打zip腳狗隊
唔知topic會唔會應驗呢

佢唔撚斷腳又唔肯lan，唯有猢上下一心tank下年甚至季中就可以自動舉手要走

奶共狗lan唔lan都想佢斷腳

勁過duncan robinson

mcgee 每場10分鐘夠

猴係籃底真係好硬好”呀咋”，意識又好，mcgee比較下有少少軟同協防差，又成日鳩跳

大佬以前單換呀奶既男人唔係鳩up的，而家身體退化左但d意識依然唔會消失

真 話晒都係狀元爺

9up到

姐係過多幾甩頭髮

又輸不到

終於唔洗輸10幾分先

d防守賽係幾好
我由佢教pg果陣已經幾鍾意呢個教練

有無人有Link, 我啲Link死晒

其實hof 既衰極有個譜
係佢心態仆街姐

識撚控波咩

啊叔廢到

trade 走佢啦

太子禾

牙牛放水

Ad尾能到

去nyk重廢過之前

kcp = nba top3 3D

KCP 都打起埋

Ad 好撚完美

AD >LBJ

kuz

咁易玩 悶...

有ad真係求其打都贏

守死晒對面

感覺kuzma唔係好開心

我見到佢都唔係好開心

未係好用到kuz

幻想緊有一日Ball Kuzma IG AD 一隊

從何見得

佢唔知個定位係邊

好快叫trade me單換番ig算啦

冇LBAJ 邊有AD

Trade Iggy

廢老拎撚住個波打

有可愛 點會無

古狗不了

是但擺個羅狗鄧腳

we need yo

yc

如果trade 到Iggy 大家trade 唔trade

平均年齡拉高左唔係好事
kcp trade Iggy就deal

pop爺又放水

Ddr真係沾爺私家雞

柒頭占。。。。

占士死未

廢老airball

下

倒水

成隊係咪得mcgee條撚屌唔識draw off foul

古狗咁獨食

占狗真係弱西智

今日LBJ 有無比人BLOCK 左廿球 ?

占又jmg。。。

白痴仔

對面咁多中距之王

KCP？

kcp25

關咩事？

Kcp behind the back pass to another team

用唔到kuz

禾潮復興了

Ab 射波低到以為炒硬

禾狗死咗喇

古仔 fade away jumper smooth到

以為kobe嚟

牙禿勁到

Wa禿

古b全。。
原來牙叔嚟

撚屌卜又送波俾人

禿

射得衰過shaq

Kuzma 露晒底 廢到

kuz好撚餓波

Ab係咪唔射3分
球球都long 2

Kobecp

Wa屌

大聲到

好似clean

猴好能勁

隻猩猩唔掂wor

頭髮長返就出事

隻猴不得了

對面mills jm9

迷猴未

猴早幾年肯咁打咪幾好 哂咗呢幾季

又話出手好撚左既

猴勁能到

唔係輸掛

2個 on9仔

19分玩到得返4分

AB傷
仆街了

猴打到喺魔術咁==

靠猴了

勁過

廢占去死

kcp

死多次

Ad 下下單打都俾人夾到三文治咁 Vogel set下play得唔得

掛住我禾了

on9仔射3分

Kcp去死

慢好多

屌你晒撚左個top10

屌呢球牙叔救得翻球波kcp都食唔到

卜勁能到

第3巨出黎救世

鳩猴又lur到人ti

燈咗2粒3

都要死

CLS
KCP CARRY

真

Snoop dog: pope

反卜又輸

連拎5分勁到

仆

尊重
古狗進攻天才，又夾奶共

唔反卜了

帶刀待衛逐個爆seed

竟敢係kcp carry

Danny green > pope > who’s next?

仆>>>>klay

猴carry

反仆多數藍屍
例如丸子態

lbj d 射波

猴正選會唔會20+10完季

猴勁撚到

猴夢回顛峰

Howard is back

猴真巨頭

猴 carry

猴打無c隊無得輸

猴正選: 我要單打 我要打低位

唔好啦 屌

癲撚左猴

猴一攻一防,痴線

猴屈機

四巨頭 廢老 AD 鳩猴 Green

Ok，ad落底咩位執板

Kcp又air

送個冠軍比你啦

講真去到playoff靠kcp呢d死緊

Dpoy

Snoop dog好開心

共占斷腳先之後到佢啦唔該

又贏
唉俾返少少挑戰得唔得

JR之流

想輸下都咁難

DH 健康打根本輕鬆交15+10+2

想買猴波衫

贏howard
dpoy

jr(16）勁好多

廢老下下都二中一就唔好拎波啦

猴有無機會入返all star

Ab0 傷咩？ 冇睇

又一場easy win

要刷分

依家hea打都贏 輕鬆

開始習慣輸唔到波

唔easy啦 19分比人tie左

猴呢個價真係抵屌到爛

中間明顯好撚鬆散

Champ了

不過奶共狗啲FT真係無得救

最後唔係猴, 輸左啦, 又進攻板, 又steal ,又2+1

20 分鐘 14+13+2+2

下個post topic唔該改 [請叫我魔獸]

不過？
再者 ，好似準確d

輕鬆打又贏,唔敢相信RR9出黎帶後備會幾勁

rr9應該大把時間出
場場都有垃圾時間

季中可否trade kcp
靠佢真係死得

換LONZO BALL

又輸唔到

kcp 幾好喎ching你係咪岩岩出冊

傷咩

廢事球迷咁早垃圾時間扮下刺激姐

今年3分仲未起到Q
如果起到隊波再勁多一級

可以諗下，wide open 3分 100%

小腿拉傷好似係

隔離當值都back to back大三元

KCP 今場都要比人屌? 痴撚線
今日出面啞火
佢交到功課都仲要比大家屌
平時我都屌鳩佢, 不過今日都屌既話, 真係盲踩黎
air ball, 今日LBJ 有, AD 都有啦

btw
HOWARD 今日痴撚線

起到半場就垃圾時間啦

呢幾場炒咗幾多wide open
頭兩場仲射都射唔撚到

AB 係咁射long 2

依個真勁
唔係刷出嚟

我覺得佢攰攰地
下半場唔係好集中咁

doncic <> 奶

doncic 真係好勁
第二年已經咁勁

Dwight Howard is now shooting 79.2 percent from the floor this season after going 7-7 on Sunday.

The NBA record for a single season is 72.7 by Wilt Chamberlain in 1972-73.

你就係咪啱啱出冊屌喇星 條友由上年廢到去今年
偶有佳作就打飛機

唔介意用LBJ換

尾真係靠佢先sun

Win

邊個西一呀

排第一係咩感覺

人地16歲打職業打皇馬，19歲已經歐聯mvp

失而復得姐

5連勝

好唔真實

Frank Vogel said Avery Bradley got kicked around his knee area, but said postgame that he was “fine.”

撞親啫

教頭佢係防守王黎架on撚鳩你睇佢overall+/-
成日睇射射射無撚腦

下,預左wor

正路80 win

估唔到湖人復興得仲快過我地阿妓
唉作為1個阿迷真係好心酸

講就係咩屌唔通話係呀 我地柒碌簽撚錯左個戇鳩仔咩
屌佢成日比人一fake就過 ab就真係防守王喇
Sg都唔撚睇得射

屌你

kcp 今場叫普通
wide open 成日炒

仲有一場輸俾邊個

一句講曬kcp定 Daniels

我情願要kcp

講講講，有數據架盲閪，自己check下佢d數據先出黎柒啦

勇士,放水比羅仔

咪快艇囉

食太耐屎，突然食幾餐好嘢係會好驚
因為唔知幾時要食翻屎

有冇手足仲未原諒猴?

牙羅

最後一場放水決定邊個第8入playoff
做我地第一輪對手

換左教練防守真係有料到

自從69之後
已經無嬲過其他野

今年都係因為猴先睇湖

從來冇嬲過，鳩鼻咁撚on9係人都反啦

lan啦艇狗

原諒了

現場連真湖迷snoop dogg 都睇到好興奮 好似冇咩人會再嬲

有咩數據咁撚把炮反正我睇到既係咁

呢個底邊隊夠打

勇士

Frank Vogel said Avery Bradley got kicked around his knee area, but said postgame that he was “fine.”

Good news

X-Rays were negative on Avery Bradley’s leg. He’s day-to-day with a lower leg contusion.

你係邊個

死撚番出去啦

當初條撚樣唔搶住做大佬洗咁樣???

學友funson

而家都做大佬啦

第三
ad >牙禿>dh >廢老

禿先係

死占狗

依家睇vogel點用kuz 依家差kuz未融入到

trade

佢份人工可以trade到d乜

搭埋KCP一齊trade ok?

Kcp + Kuz <-> Ingram

啱啱先傷好，慢慢嚟啦❤️

其實佢嗰時爭做大佬的確係on9
但又唔算係佢錯曬
嗰時成隊波平均年齡高但mike D就繼續玩跑轟
玩到d人傷撚曬

佢連同nash p&r 都唔肯呀
一味嘈要低位要波

病壞

認真，呢家湖個陣唔差，留kcz舊垃圾係到做笑話，平衡番實力,係幾好。

利伸：想比古狗打臉

爭做大佬唔係錯
呢頭口講爭做大佬，但轉身就 9 fing fing咁打？

爭唔到咪鳩打
好似打rank咁 搶唔到中路就送

屌 又真係好似係咁

DH打得咁好，唔知有無機打返正選

無所謂啦
收局出佢就得

佢打後備好好多，唔係勁就推上正選嘅，留體力幫後備仲好，好似對面harrell 同lou 咁

佢而家唔會亂出手 專心做苦力既佢真係top 3 c

My boy都係假正選姐

啱

杜0變左邊緣人
rondo上番，我地既後備陣係
朗禿馬KCP猴

見到猴入親波 MYBOY都企起身歡呼
兩個都加油啦

SHAQ : @DwightHoward
you been playing great keep it up bro proud of you.”

對住d移動形中鋒用my boy好d 腳步好似好過猴

2個都搵到最適合自己嘅位置

侯活勁到撚痴線
打單檔 之後衝入籃底
你傳比佢 佢入樽
你唔傳比佢射失 佢補樽

d 咩位，timing 防守意識真係冇得呃人
身體條件大不如前但basketball IQ有增冇減

迷猴了

應該係心態勝於一切

當佢d. Jordan咁用
佢咁ge人工絕對超值

勁過D.JORDAN好多

湖而家自己做埋highlight?

到時Ad守啦

而家ad朋友隊咁款 攻得定守得

?????????????

湖人103-96力克馬刺，以5勝1負嘅戰績繼續排名西部第一。本場比賽，「魔獸」霍華德只打了21分鍾，就7投7中，得到14分13籃板2助攻2蓋帽！
喺過去4場比賽，霍華德18次出手，命中17球，只投丟1球，簡直讓人瞠目結脷。賽季至今，霍華德24投19中，命中率高達79.2%！！！

哇 美妍靚能到

唔知做乜頭先拷貝唔到條link

睇返highlight，猴真係勁到屈估唔到真係放低曬

希望之後仲keep到

曾經可以單換lbj嘅男人，宜家呢句可以調轉講

當年一大四小真係好撚堅架
侯活一個爆底 你唔夾佢 就比佢爆死
你夾佢 外線就放題
當年就係咁樣爆死左騎士

拷貝

睇番賽程，成個11月得兩場b2b，一場係back勇，一場back熊

有機連贏到12月

佢全盛個時，根本無人敢剷入去顏色區

Kobe

好驚佢地負面競爭影響chemistry

00:35

記者：你覺得kcp同howard第四節點
LBJ：Howard打得好好..........

跟住就讚咗Howard咗成分鐘，唔記得答KCP

Kcp mip競爭者

打錯mvp?

雙料

調轉點講

宜家邊隊西一？

男人曾經可以單換lbj

男人可以單換lbj嘅曾經

jbl換單以可經曾人男

All on99

jj紅撚>《kcp+新仔 deal唔deal

不啦

including u

iglo 仲係度就deal左

咪撚郁我隻tacker呀

薇娟靚到

THT出得未
gordon進攻
pj tucker防守

SAY NO MORE!

好慘rookie year撞到個癡線佬

未撚爆閘啦

AD player of the week
易玩到

D-Lo won't suit up for the Dubs tonight

廢

cls型到

死廢青

勁b教傻西kaiv打波

入撚哂想點

根本無人守到

跟住精遲放咗佢落去

Walton老死黎凍番先出喇

果個frank jackson重廢撚過當年jc

勁B屈能到

牙fred算係咁

雪撚完未

一bench已經輸左十分都唔撚換番出黎 痴撚線

勁撚到

勁到咁得唔得咖

俾波勁b打算啦

以前全場18分
宜家半場未過

jrue 獨到pk

廢到連網都打唔贏

上季隊網就話勁啫

唔記得左羅囝去左湧....

牙b = 當年tank boston PP

以為佢好撚勁

Pp有能咁勁

甘古囝呢

勁b強姦廢物allen

曼聯時代小豆

小KD

Holiday 好廢....

比儘馬切達.......

C羅

Bjai 球星打法....

Ball 連隊兩粒

帶波都可以拗柴

Ball 個膝頭 ...

Ball

B 仔All star 打法

佢抽筋企唔穩

B 仔根本冇得守

著bbb著到咁

除左Lbj
邊個守到Bjai

心

求撚其drive in已經輕鬆兩分
Nba就係咁易玩

飄分

B今日要career high了

B仔

B呢下補位....

Holiday

成隊波比B 仔帶返起

B 準備守死 榮縮了

廢波得3個助攻

有冇人話到我知點解B 仔明明冇大隻到，但今年可以勁咁多？

KaiV真係好完美。。。

平均球權大法

因為湖唔識用 同埋多球權

係禾唔識用

冇哂forced shot ，舒服仔到

識用高度、時間差

同埋冇左第一人守佢

心仔d 三分都準左

唔係太子禾
應該b+心狗夠換AD
留返波仔trade iggy

大隻=吹大

心勁撚到

鵝咪姐係變左上年湖 打得唔差但都係輸

咁樣換法對大家黎講winwin

Bench 靠心carry

心仔

唔反心了

第一人上年man mark勁撚到
唔明點解d人話佢防守差左

廢心都勁咗

今日就贏啦

1001 is dog

下個post魔獸回歸please

上年湖有第一人但都打到咁柒，依家鵝基本上冇星但班後生仔可以打到咁，情況差好遠